我想講就算一齊或未一齊都好，你幾著緊對方但人地唔著緊都係哂氣。

一齊左就半年了

鬼唔知

好多人都知，但做既時候咪又係另一回事，咪又係成隻死狗咁

唉

Sad but true

好想比佢重視我

從來都好似得自己操心著緊，但對方dont give a fuck，有時抽離番真係唔知自己為緊乜

好犯賤 佢愈當我草 我愈當佢寶
好想殺左依個咁on9既自己

佢越唔著緊，我就越唔憤氣，越著緊佢
為咗佢，日日都喊咁濟

我依加都試緊慢慢放手，佢都係唔care咁再落去都無辦法啦

鬼唔知咩 捨得放手先得嫁

永遠沒法預知哪日得你重視

拍到咁真係唔知點解自己仲要堅持落去